HORI TAC問題

早幾日買左黎打機
後尾發覺mouse郁黎好唔順
調高左個敏感度之後
但去到細範圍郁動既時候（姐係瞄準敵人果陣）
就變得好慢

想問大家有冇詳細啲既setting教學
說明書又英又德文好亂

同埋我既款係咩型號 佢個盒寫冇寫k1 但個樣又好似一樣

我跟呢個set
再慢慢微調

我都試過 但啲位好似唔一樣
倒如我㩒R3調係無反應

隻滑鼠用耐左，個L1制壞左，有冇解決方案？

Lm

等高手入黎解決

我改用logitech g700s,無問題

r3應該無野調

我跟住佢做
我真係好想知我果款係咩型號

sorry,
我先前get 錯你想set 粒R3
你set其他野有無問題?
R3制肯定無壞?

岩岩買應該無壞
同埋打機㩒個R3制都無問題